喜漾空心磚情況嚴重 驗樓師徒手揭開磁磚

師傅趕工手工差

條片好似仲睇漏水

大力金剛指

係少林大力金鋼指

六七百萬一層樓咁既質素，再每月收你兩三千蚊管理費，仲要大量人黎香港買樓，香港都勵志

啲樓同你個名一樣

漏水漏得咁明顯都夠膽交樓